英國會議員Coyle：中國違反中英聯合聲明令人非常憂慮

英國開始日出但美國就收皮
可惜...

憂慮完又冇件事

好事黎
不過爭軍事上未日出

唔止要帶路
直頭想加入英軍打柒支那

我諗好多香港人都想

deeply concern

支持英國收回界限街以南！

香港人入去日講夜講點會冇左件事